［國安法］第一屆觸犯國安法原因創作比賽

今日比卡超，李大導發揮出驚人嘅創意，令我哋今日任何行為都隨時犯明日嘅法，紅線任畫，法治已蕩然無存，馬髮官都話搞法院無問題，只需要搵個好啲嘅理由。
有見及此，長痛不如短痛，透過是次比賽，幫大家畫定紅線，免得大家唔墮法網！

我先

梁振英造謠抹黑六四事件，試圖影響中央政府依法施政，顛覆國家政權，已違反國安法！

送d仔女去外國讀書

喺創意台開post搞"觸犯國安法原因創作比賽"

國安法係神聖嘅
市民唔應該隨便談論

任何人準備移民，影響政府施政，顛覆國家政權

任何市民參與或組織 1+攬炒移民計劃，均違反國安法

食個攬炒炒飯，顛覆國家政權，又違反國安法

身份證有_ 同 _ 兩個數字 即屬違法

你係香港人 已犯国安法

李大導宣佈：任何市民參與或組織 1+攬炒移民計劃，均違反國安法

收埋外幣, 唔唱人民幣

藏有外國資金，危害國家安全，顛覆國家政權

做黃絲 藍絲已經犯法
以後只有紅絲

睇咸片唔睇中国產
勾結外國勢力

買牛扒買美國牛扒
唔支持中国国貨 渴望外國資產提升 從而打壓中国
犯顛覆国家政權

寫英文地址
犯分裂國家罪

講廣東話
犯分裂國家罪

外國人問機場點去
勾結外國勢力及協助他人分裂國家

有命再寫

答外國人問路
勾結外國勢力及協助他人分裂國家

用電燈住石屎屋
呢d都係外國人發明

中國人應該住木屋用蠟燭

喺連登講野

佢唔鐘意你，睇你唔順眼

存在

你個表情好似好反共

男嘅今朝起身無[升旗], 或者女嘅無幫手[升旗], 都已犯國安法

講廣東話已經觸犯國安法啦

樓主因為開呢個post而觸犯國安法

警告：任何市民參與或組織 1+攬炒移民計劃，均違反國安法！